2NE1 團體最後一曲 GOODBYE 討論

希望有人傾下 做左咁耐BJ真係唔想解散...

有冇見到cl ig新post
就算我唔係bj都覺得心痛

屌好sad
佢地出道就聽到而家 雖然唔係話超鍾意但都一直留意開

有... 竟然有minzy
最估唔到嘅野minzy都會係ig出聲講返21...

好後悔佢地唯一一次香港concert買平位

接受唔到以後冇21高質歌聽

好後悔冇睇佢地演唱會

好撚sad

個mv睇到好心噏

好心噏啲歌詞
好唔鍾意yg 點解要搞到2ne1依家咁
冇諗過15年會係最後舞台

負評死全家

解散真係好可惜
佢地既歌係我幾鐘意風格
唔係bj但聽到首首都識唱